爆已自，永 DEL POST (2)

管理員幫幫手

收皮啦樓主

幫手del pls

屌你老母收皮啦 偷拍死肥毒

唉，好心啦
佢係on9，咪咁搞人地址

樓主靚仔啲

本月娥睇得非常高興！

屌仲要係你開po

仙貝見到樓主一定出曬水

屌你極速爆post

樓主嫉妒人地靚仔過你？

使唔使
J吓佢張靚仔相咪算囉
使唔使貼埋個人資料出嚟

樓主正仆街來

幾日冇上連燈 有冇懶人包

想知木耳巴點自爆

聽日唔洗返工，直接轉新工
以後冇仙貝睇

攬炒巴

有呀

樓主係死肥毒

樓主小心 佢同佢班fans好撚惡架

條仆街諗住轉工upload咗份cv上嚟
點知遮得衰自爆咗

居然係你開po
真係笑撚左

笑咗

自己自爆咗唔抵得?

拉

夠晒歡樂

樓豬唔抵得人地又瘦又靚仔

唔好撚咁幼稚啦
樓主你係樣 人地係個人資料嚟

木耳做過偵探？

好撚型

無追post, 最後有無仙貝圖？

攬炒 intern仔呢

咪咁狗

好撚幼稚 爆人個人資料好好玩咩

報左國安

木耳巴真係好靚仔
好撚羨慕啲天生靚仔嘅人

連燈仔要求其實好低
有仙貝圖咪放過你

自己想show off d語言能力擺cv出黎搞到俾人起埋底

點解可以45度角攞杯酒望一望
影張相已經咁有型

快來舉報我，我大把ac

唔怪得你搞佢

有時真係覺得好攰

木耳而家食返回力標

樓主周街影人
結果自爆咗自己係毒撚

依家有人自爆咗 唔抵得有人有得刪post
決定做攬炒契弟
樓主pin this

偷拍肥仔
竟然係你開po

咁記仇

師兄好波

笑左

[quote][img]
乜片

又禁錯

屌你老味連登好耐未試過咁撚好笑

原來呢個樓主咁撚樣衰
望到都凝住有成浸臭味

樓上RAP
REPORTED

痴撚線

木耳rip

同木耳巴真係兩個世界嘅人
好撚羨慕呀 諗起成人台有巴打話中四開始未試過兩個星期冇閪屌

人地靚仔好多, 自爆順手做埋youtuber取代大阪andy仲得
樓主就

intern仔出埋黎就好笑
好撚歡樂

唉喲

樓主黐線到咁 拎篇文比真係小巫見大巫

笑撚死

樓主：我會cap圖，你地自重

木耳靚仔啲喎

算撚數啦你
人地自爆fans仲多左
你自爆就真係仆哂街

又乜水

身型 樣 似係木耳

攬炒佼佼者

你唔好令我失望

夠膽追擊到底

55樓勇者

你肥毒比人笑係應份

樓主你單野將會名留青史 唔洗旨意走得甩

唔係啲咁少下話
真係天生就贏在起跑線

real 不過樓主可以做dogboy

木耳，又幾能大波

靚仔真係好

原來木耳巴咁靚仔

賣藥的
唔好搞人啦

笑死

#55勇者

嗱呢次我就支持你啦 係佢仆街在先

好能正

唔怪得仙貝

想屌

成績表都有！

好慘

點解可以搵到咁勁

又大隻又靚仔 唔怪得仙貝濕撚曬

Pin得

報比日本間公司佢咪可以即刻轉工
辭職期都唔使等

有埋電郵地址 又可以再挖深啲
不過木耳巴真係天生基因好
靚仔大隻iq高 屌

唔係啲。係好多

哇屌 好撚正呀

弱智仔

求下你唔好再挖
只會令樓主知道兩個人之間既差距愈黎愈大

扯扯地

好耐冇見起底大戰

傻鳩又想引戰

木耳巴好靚仔

血統基因都有分級別嘅話
好明顯睇到邊個係貴族邊個係賤民

樓主你大鑊喇，木耳巴你都夠膽搞

130

25分都讀bu

樓主已經無所畏懼

淨係操上身

137

長頸鹿

有冇人send個email去光成薬品通知佢地有個員工想轉工
快d幫佢轉

佢IG po呢D相?

141

European Studies一定係入BU好啲

144

146

留名

147

150

呢個真

154

155

我同意

天讉 咁樣對仙貝

唔怪得木耳影親相都飛釘

咁又唔好

你條死肥毒偷拍人，仲要on尻自爆 ，而加搵到位就搞尻人 人地行得正企得正

日日同女仙貝撐枱腳扮毒

木耳陰功豬 好死唔死惹到隻生無可戀嘅油頭毒撚

呢個又乜水

回力鏢

邊個嚟

連登仔之光

真？

第二個人黎架喎

木耳做錯左咩？有冇人講解下

呢個仙貝？真唔真

樓主唔抵得人聖誕有女屌自己要偷影人想返屋企J

拉

樓主坐巴士同飛機洗唔洗坐兩個位

姓都唔同

咩事點解木耳狗會自爆

Edwin Po 擺明唔係同一個人
白色底底嗰張難分真與假

又幾好笑

del未

凡事留一線

佢po CV但比人破解左

細細個已經咁cute! 其實木耳弟已經唔需要再逃避，你呢D漆黑中嘅螢火蟲就係咁出類拔萃，堂堂正正出嚟帶領我哋香港獨立啦！

雞蟲成:攬炒契弟

得罪白卡佬

笑到仆街
好耐無笑到咁開心

樓主咪再FF自己咁靚仔，呢個先係你呀

樓主自己以為好醒，救咗佢老母，點知救唔到自己，仲柒咗

正面咁撚老既

屌 弱撚智係人都知就咁塗左佢可以recover返

其實有冇人識樓主
想睇佢冇戴口罩個肥閪樣

第二張呃到人
正面就.....

睇人仆街最開心
日撚日仙貝 仙貝

唔抵得人地靚仔過自己
樓主同打爆mon個肥仔一樣樣

屌你老母，得罪左個肥毒，木耳有排潛

臨近年尾 個個衝出嚟爭做年度之星

手足都冇面比

起警犬底又唔見你地班仆街咁落力

其實已經冇用
過咗咁耐要backup嘅人已經backup曬

木耳個底易起過班黑警

樓主真係毒到咁 自爆咁多日無一個連登仔識佢?

柒毒肥自爆vs中上樣自爆
Your face your fate

成人台好撚串果個中4成哥？

同意，成班玩埋一份完全冇諗過後果

仙貝好大隻

屌 日日係到開膠po預左有人會追擊架啦
而家自己柒左有乜好怨

老柒肥毒 撚有人想識佢咩

一邊fans多咗 勁多人衝出嚟保護佢
一邊只會瘋狂被恥笑
Your face your fate

肥哥哥又係你

嘩屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

D FANS癲到用自己AC黎換DEL PO

YES

成何體統呀樓主

樓主洗定屎忽，洗底可以坐好耐

屌啊?原來仙貝咁靚女?

日日攬住喺床上面食都得

做乜鳩

新加坡人嚟…幫手拉

佢應該真係靠努力死捱爛捱同擦鞋先捱到呢個位
個人又唔識轉通
樣又衰
又無身材
講嘢又成個弱智咁

推

正撚到

波台狗話番我都幾好笑

木耳日日開膠post, 加埋成班弱智跟尾狗fans日日仙貝仙貝, 實有人睇唔順眼

基佬黎

真 而家真係自作自受

傻豬會員number7千似撚狗喎

自己po錯野又串柒柒坦白講怪得邊個
25歲人仲鳩下鳩下咁依家有人教精佢仲想點

木耳自爆都冇咩嘢 人哋行得正企得企
重要package好 你幫人做緊marketing
點似你條柒碌 啲女穿條Yoga褲你就要影鳩人
變態佬

仙貝？

係咪真係木耳嚟㗎

第一日上連登第一日用iphone咩on9

又肥又柒又毒

做乜撚嘢

心理變態咁

關閪事咩
個傻鳩木耳上咩網都用自己真名
自己戇鳩怪邊個

咁樣都坐即係連仔出賣會員
到時成個連登都坐得

咪撚咁賤啦

收皮啦肥豬

佢啲fans好撚惡

唔好話女 係同事都怕咗佢

開始懷疑緊呢兩三日啲自爆起底post 係唔係木耳為咗自己出道做youtuber 搞嘅marketing 黎架
如果係佢真係好成功

人哋日本有正當職業，有好嘅異性緣
樓主油頭肥宅，靠偷影人維持樂趣

夠唔夠你地仙貝賤
自己柒 仲要恐嚇返人

仲有嗰隻LM

Your face your fate

我反而欣賞樓主份人夠直
影你就影你 起你底就起你底
好過偽君子

吓
咁都有fans
雖然有時覺得木耳on9
但樓主仇女死毒撚收皮啦

點止呀 天生基因好 靚仔大隻iq高

各位唔好再po樓主個樣
真係好核突

影完又要加密

Sd左

樓主你衰緊鹹濕都追擊人哋

好撚毒

條傻閪ig勁多女follow

女女既氣味你又聞唔到
女女溫柔既聲線你又唔會聽到
因為佢見到你個樣 會怕撚咗你 即刻西起塊面，擺出一個還錢未呀你？咁既樣
大前題係你無做錯野 只係想要女女少少咁多既attention
女女柔滑既肌膚 更加唔好諗住會掂到
何況係女女好少用低mileage 既靚靚粉紅色鮑魚

所以你個油頭肥西豬唔抵得人地有女食
自己就on99係火車影女
仲好笑係要比人起到底柒到陷家毒

有仇必報
真。連登仔

個咩木耳幾型 唔怕啦 仲多女follow

你冷靜d打番好隻字先啦痴線佬

隻肥毒撚偷拍又關自爆咩事？

bang

之前都會睇下佢po d日本野
但有時睇佢回覆好明顯唔識扮識根本唔了解清楚就講
最近睇就成日見到有好多人仙貝唔知jm9
不過都未至於要咁樣俾人開po起底
垃圾樓主呢種仇女死肥油毒撚就真係抵死喇
人醜心也醜
仲好意思鬧港女唔揀毒撚
食撚屎啦屌你老味

講真有D人當呢度係FB IG係咁貼自己私人相,遲早俾人起底唔出奇

同鳩硬冇親戚、棋靈王、青山走犯一樣，開親post都比人洗版一模一樣既野。但好老實講，佢地又唔係自己帶起個風氣既，班人係要講佢邊控制到(反面例子：慘過返印度)

有冇link/name啊走前幫幫手 條女好正

咁佢都係開膠post姐

開膠都要起底咩而家

想問個啲咁憎連登kol嘅人咩心態唔鍾意咪block lo
又要睇又話人阻住熱門想知佢哋係咪咁巴閉入親啲post都抗爭po 定係非抗爭po一次都無推過
個人經驗唔覺佢地有騎劫其他po fans鳩叫頂曬龍都係十個reply左右

印仔啲乜乜師例外呢個真係多人有共鳴

自己po cv上黎

ig

我都覺
推一下先

😯i

樓主呢啲叫記仇

回力鏢互車

型到

下 樓主先係真連登仔
自高登以黎 高登仔不嬲都係肥矮柒毒
樓主中撚晒 擺明係模範user
木耳呢d偽毒mk就真係仆街喇
唔明點解d人會屌樓主
我地連登仔就係咁
你班死mk兩死5p啦屌你老母

尾二張圖係邊個post流出想回帶

個個都係咁架啦

唔關樣事 人哋木耳假假地都識五國語言

karma

想係推返N賓放針算

多謝樓主 你唔講都唔知木耳bbg 咁能靚仔

睇人pk呢個心態我明（木耳都明）

但係咁樣回力鏢真係好少數

到底又係邊個

連登仔同藍尸廢老差唔多，怨天怨地既人多數都係生得咁上下

樓主pin我呢個希望可以趕絕mk 還我真毒撚forum

幫手推下先

波台狗侵埋肥仔樓主一齊玩啦

頭2年 dse一定要4+1
（得hku ust 同樹仁要4+2）
所以好多人elective高分但core渣嘅人
Best5 高分都係入非三大

唔啦

睇大仆街最開心

密碼王

條印度佬都唔知做乜鳩
乜都加個師響後面

同喊豬

公司都有埋 木耳要負起責任 聽日放工送仙貝返屋企 佢好危險

無野好輸
佢驚咩

樓主正社會垃圾

都唔似

其實in-joke既野只要唔過分到入侵埋其他post就冇乜野，有時我都會入去玩下

咁都見到你

btw,木耳巴唔怕啦

高材生

呢獲佢就真係抵既 自己笑9人先

咩叫衰偷拍佢明拍wo
又唔係影裙底 香港又冇肖像權 有咩問題

好靚仔呀

支持樓主

推
讓更多人知道哩度有靚仔

你的樣子如何

世界大戰

求seed

-0-0再post就輸民意

木耳都有個勝海舟

下面有講咗 天生基因好樣靚大隻iq高

コレデオシマイ

我求吓你班仆街咪再自爆啦 我睇到好困擾啊
出圖前check 下鏡反光面倒影黑色highlight好難咩

有條友直情自爆佢自己個帳號想救木耳

呢d無聊野就咁上心政治野唔見有咁賣力

咪再貼樓主個樣啦屌 好撚柒呀

木耳幾時出道？

睇人仆街永遠齊人

有冇人留意到樓主啲手指勁短？
又肥又毒又矮
難怪咁鍾意睇人仆街

唐氏啲朋友

木耳根本唔會驚
人在日本
樣唔差
年收入算高
讀過大學
識日文同德文
對比起個黨鐵偷拍傻仔
根本人生贏家

笑撚到我
樓主好撚癲
死肥柒毒撚癲起上嚟真係咩都做得出

條肥毒好撚自卑

終於有呢啲圖

傻尻

樓主pin this啦
你個肥毒樣呀

點解一年無患感冒都可以擺上 CV

Edwin po 其實係咪gay?

好毒呀仲要頭髮好似有啲稀疏

算啦
佢既性格已經令佢受到應有既結果

呢個係木耳？

樓主真係好撚肉酸
本身肥毒柒安分守己咪算
滿腦子性幻想都算
望條yoga pant都可以意淫
偷拍到自爆都柒 不過年中都唔少人咁做
潛一排 可能都無乜人記得
但你又串又蠢
一開頭仲用分身ac話係舊圖
呢啲屎橋都諗得出 同啲人自爆完話借人ac一樣咁撚蠢
蠢到講出嚟自己唔笑個下好嘢
以為全世界同你一樣咁撚弱鳩智 簡直係侮辱其他人智商
之後仲要上返水串柒柒咁兇鳩人話會cap圖
本身連登仔都可能一排就無事
但你串撚到咁
你應該慶幸 自爆嘅人嚟講你都係得個樣露出咗
起碼都無乜個人資料
你仲係串柒柒咁
攬炒契弟、SFC Intern仔單嘢珠玉在前
你愈串愈搞多小動作分分鐘仲比人起得多
利申：絕不支持起底但你真係好撚肉鳩酸
粒花生真係好好食

人地木耳自爆咗係柒撚咗
人地笑鳩過你
你出於私怨特登開po打落水狗都唔會顯得你本身偷拍幾撚正確/spin走你個肥毒柒樣
現實識著你嘅人應該都真係覺得幾撚丟架

毒本身無問題
但做埋啲嘢好撚小家 成個社會失敗者咁真係核撚突
再利申：我唔識木耳 亦都無特別留意佢
只係呢排咁多人自爆先留意多咗食下花生
你呢啲唔撚係男人嘅垃圾 有本事起我出嚟囉

我啱啱都睇緊果個po

垃圾 去英國旅行要瞓大陸仔沙發

有咩慘得過比肥毒搞？
最慘係肥毒爆得愈多，就知自己冇得同人條件差愈遠。世界好唔公平

樓主會唔會覺得自卑

[member]樓主諗住攬炒［/member]

屌好撚柒
佢班fan屎仲對佢咁撚多幻想

手足

上連燈上到咁認真

沙發上抗爭

單機啦你

樓主借刀引戰

其他大陸仔冇沙發訓

死毒撚搞尻木耳巴！

訓地下仲要比個大陸仔收佢20鎊尊嚴呢? 去左邊?

樓主黎料

好撚驚呀

場波幾點開始呀

已封鎖會員 - Ramza

same here
條on9係咪木耳fan屎黎

單機啦柒頭
以為自己好撚好笑

DEL咗呢個POST啦

撐木耳，反肥毒!

用真名開ac

本來唔send, 見到你正義撚，即send

但點解咁奇怪
個網係問 香港有無賣日本藥既藥房
d字係木耳打既？？？

木耳同條肥毒有咩仇

起咗咁多狗嘅底連埋水砲車連狗仔狗女
你話人起底唔落力
你都on9

發現連登一半post都係個幾十個user name開

肥毒樓主

【孤獨的美食家畜】是靚午 KFC放題

金鋼棒嗰啲on9仔block晒

有隻健身狗黎

想睇

樓主之前出咗呢個地鐵偷拍PO
話而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

點知失手UPLOAD咗張有自己倒影既相
有人不齒佢呢個行為加上樓主集肥矮毒柒於一身
所以就開始有人追擊佢

至於另一位巴打(木耳)
由於前排成日出PO都係關於個食女前輩軟飯
但係次次得野食野相大家並唔會因此而感到滿足
因此各位巴打見到木耳巴出ＰＯ都會追問女前輩同佢既關係
或者係想見到女前輩真身
並唔想睇佢既是日靚午
亦都係因為呢件事從而令木耳巴最近人氣上升

但係今日木耳巴唔小心貼錯野變相自爆
但係大家反而冇特別去追擊木耳巴
樓主心有不甘明明大家都係自爆
點解大家大細超只係追擊佢唔追擊木耳巴
因此就開始出ＰＯ攬炒

唔知有冇講漏，歡迎其他巴打補充

頂佢D fan屎果然係弱智

死肥毒

講漏左樓主係肥毒但係木耳巴係大隻高學歷靚仔

seed?

一個洗金剛棒
一個貼bam圖
睇得多on9 po智商真係會跌

唔係樓豬開呢個post
我都唔知樓豬比人起底 個樣仲要咁撚毒

收皮啦柒頭，嗰陣幾多年前？
又唔諗吓人哋成日著住件hk inde衫喺日本走街走？？
只係識喺網絡上面吠，你有乜撚用？

咁都認到
你好

15年呀屌你老母 過左雨革啦

中國人

生得樣衰真係原罪

Didnt care
總之有人自爆就推

係呀佢著住件衫好撚威呀

仲威過衝出去個d

有冇懶人包

究竟係弱智先會追木耳D post
定追追下佢D post變弱智

咁佢而家起碼都覺醒咗
你又點？一路食住M記元氣一搭黨鐵一路做鍵盤戰士？你有咩貢獻呀

仲要係日本著
唔知以為三萬精兵真係管埋日本

ching報左驚未

咩post 想追

咪自己一個食lunch囉 屌你老母

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條女慘啲，被偷拍都算，仲要俾個肥毒自爆搞到張相成日出現

你後面個段憑咩得出黎先？

海外華人網 唔係支那人真係唔識上呢d網

你哋班廢柴真係冇撚用
只係識上網鳩噏做吓attention whore

仲死
連登仔係典型毒撚
毒耳呢d偽毒mk我一定推到佢仆街

死肥毒樓豬仲想害幾多人

佢一著件衫香港即刻光復左

自貼cv似有心自爆多啲

咁你咪吹吓你有咩貢獻囉
係咪做火魔呀？

應該係鍵魔先啱，勁過人哋只係著住件爛鬼衫周街走多多聲

條友屌完你老母做埋你老豆？

笑7佢關你撚事咩

要資格論先可以笑鳩條支那賤畜？

群埋班支那人到

屌你老味佢幫你含完撚黎呀
認埋佢做老豆啦
點都好 一定會推到佢仆街

佢自貼cv 唔係貼錯喎
不過係佢用iPhone 內建highlighter油左啲個人資料
比人較光左相睇左哂佢油走個啲姐

同埋你睇pin，係木耳笑9樓主先，樓主先狙擊佢

好嘢，你呢句仲可以串晒所有同路人
佢一食黃店香港即刻光復咗
佢一喺網上宣傳即刻光復咗
佢一推po即刻光復咗

原來有5毛喺度，唔怪得推po推到咁落力

好彩戴住口罩 如果唔係....

用app整

塗撚完cap圖，post cap圖就唔驚

估唔到仲有人衰呢飯

做呢堆野好過佢係日本著住件衫 講真

Work email都唔用真名？

駁唔撚到就惱羞成怒

笑撚死

肥毒樓豬

起下底就知咩事啦，仲9 up咁多做乜

朋友會認到，睇下爆唔爆

不過毒撚應該冇朋友

都幾靚仔喎
屌你唔怪得之日本女前輩咁落搭

木耳有份串樓主

哦，都唔係木耳笑肥毒。仲以為#11係回應木耳

攬住件豬閪 打飛機會唔會舒服d

波台狗五毛質素係咁上下

先唔論直接喺外國做啲真實行動嘅功效點
原來做乜嘢都有分level，睇嚟唔夠嗰個criteria係做唔到黃絲

真係多得你啲分化撚，所以場game咁快完咗

樓主點睇個po出現最多既相係你自己

其實木耳巴高大靚仔仲要叻仔Toeic 950分 識多國語言
自爆都唔羞愧 最多擔心比支那人搵到佢姐
睇到自己同人咁大差距啦 樓主仲追擊人做乜

真係抵木耳巴有女仙貝
呢種樣係日本真係好殺食

你拋attention whore 呢個term出黎認真好笑
究竟attention whore係笑柒條弱智仔既巴打, 定係日日開膠po引班on9仙貝仙貝咁叫, 又無啦啦自貼CV上連登既木耳呢

可唔可以講下佢著完件衫有咩改變

有我都會買返件

原來你d所謂手足條命對你黎講係game黎

出左去個d真係慘

睇佢woodear 個ig 話要搬屋轉工

屌你老味有冇渴到咁

唔好返香港啦

佢咁緊張場運動就唔會浪費時間係呢個post護主幫木耳含到雪雪聲啦
講真我入呢個post都係為左睇條弱智仔自爆, 點知咁既弱智仔都有咁多fan屎班fan屎仲要弱智過佢

人地叫 Mok Yi To
又幫你貼多次

屌你個肥毒好意思咩

幫我問下可唔可以借地址申請日本D ac用
唔洗次次都要上網搵

呢啲嘢班狗最興奮啦好似搞攬炒巴老母麵咁 一聞到腥味就出曬黎落力開po煽風點火

有陣時肺腑之言都唔敢係連登講，免得有人估到我身份

叫佢去仙貝屋企住返幾晚先 避一避

呢個IG係佢？

“做其他嘢都好過幫襯黃店”
“做其他嘢都好過網上宣傳”
“做其他嘢都好過唔搭黨鐵”
你呢句說話又幾好用 可以做template

跟住仲要引落去啲犧牲咗嘅手足度，真係究極分化撚

講到人哋冇做嘢咁，仲要judge人做得唔夠多，真係唔知你有咩資格

同啲乞衣話“捐一蚊點夠呀，捐多啲啦....得一百蚊咁少？食餐飯都冇咗啦？....不如你棟樓直接過落我名度？”

同埋完全唔知“所謂手足條命係game嚟嘅結論點得出嚟”，成段嘢都9唔撚搭8，中晒滑坡謬誤

同起底IP條友如出一轍
連登真係多小朋友（性格）

似人過佢

蠢材唔感冒

點做 成日開POST鬧同事廢老
日本人好介意呢啲

以後無仙貝睇啦

香港警魔剛剛係葵青劇院 葵福路 連儂隧道 捉走左個女仔

人哋副團長嚟, 因住佢皇天擊殺你

有咩要駁我淨係上黎推到佢仆街咋ma

堅賤

叫佢小心國安

原來係垃圾賤種嚟

真係教而不善 下等人

你咪推飽佢囉

秒到

真 啲相幾靚仔
邊似樓豬

唔好再用木耳巴逼害樓豬

佢仆得街
準備sd上小粉紅論壇話呢條友支持港獨去搞鳩佢先

推呢個啦

去貼吧啦
貼佢IG cap screen同張CV夠KO佢

一拍兩散

屌那星九唔撚搭八
木耳狗d fans寧捨on9

笑下咪算囉 唔洗玩到咁嘅

海外華人網啦 木耳哥熟架步

咁多木耳死忠

係日本文化

偽毒食女出賣真連登仔已經係死罪
生得好樣死兩次都唔夠

呢條傻閪一早block左啦，唔洗理。垃圾黎

Btw, 認真討論, 佢CV開得500m yen年薪, 即係月薪成3M HKD
點解lunch仲要日日食1000yen 樓下頹飯
除非佢而家份糧低好多啦, 不過真係要問問佢間公司至知

算啦，佢又無得罪你

係wor 人地資深會員 話唔定訓大陸仔地下一早訓出深厚情誼

乜浸會大學都叫高學歷？

On9
連登仔個個都係咁既樣同咁變態
有咩問題
你咁即係去少林寺笑人地光頭姐

呢一年係人都無患感冒啦 diu

我份人咁低調點解會俾你block
好痛

樓豬俾左個負皮你

希望啫
人地可能咪俾250-300K佢

我估佢就快嚇到J到縮，1001算啦

日本興叫高咁多ga咩 真係唔知

我都唔知，可能佢面試好charm呢

1001

張圖真係為樓豬而設

見到咁多傻仔想保條木耳，就好想幫手推post

話哂都係黃

唔講以為我上左baby kingdom

樓上幾隻5毛自爆

你估樓主會放過佢咩
兩個本身有積怨

同意呀, 我相信一開始大家都係想笑下輕鬆下姐
點知班fan屎起曬鋼咁屌人
肥佬比人起底又唔見佢地道德撚上身wor

有無懶人包？
上個網積咩怨咁巴閉？

pin左

本身咁鍾意日本又唔係讀日研都奇怪

算啦4捨5入1月1開始當你1年冇病過岩ga喇

有埋地址
木耳日日著港獨tee
report比共產黨 暗殺佢都仲得

洗唔洗玩咁大
人地己經終身返唔到香港
仲要玩到搵小粉紅燒佢屋企

上個禮拜我凍到射左波

先撩者賤，我無咩補充

拿 樓主 橋我都比埋你架啦
做唔做你自己決定
上面班木耳粉串鳩你丫嘛

國安應該收曬料

強力部門準備開工

佢真係由頭到尾自己攞黎賤
講真唔係樓上木耳粉所講"attention whore", 鬼有人會post份日文CV上連登咩

有齊資料
國安應該先落手香港親人
日本要搵門路做野唔難
木耳盡快食沙律算啦

算啦，後生邊個未試過

得饒人處且饒人

搬屋順便轉埋工啦
上門唔恐怖
上公司先恐怖

唔好嬲啦樓主。每個肥仔都係潛力股，可能你減左後靚仔過木耳多多聲呢

都係係呢個post食下花生姐
我又唔似木耳哥有海外華人網account, 想篤佢灰都唔得啦

就算冇人爆佢你估啲mon po狗會睇唔到啲遮左嘅字咩
今鋪真係自己衰on9

連登同高登都係高處不勝寒呀

建議木耳出嚟澄清下，到底佢係支持中國定係支持香港獨立。

真呀，語言能力其實搵唔到食，學多幾種最後只能去坐機場客服中心答問題。都唔知細個邊個話學語言搵到錢。

算啦，咪再害佢啦

cap晒圖兜唔到啦

帽勁有2氣

毒撚真係好恐怖

學英文同PTH真有用既
法文德文西班牙文係班中產/有錢人仔女既玩意, 一般人學就......

大哥撐 有落呀屌你老母 巴打？

冇追哂 想問木耳依家咩狀況

以為人地自爆同你一樣比全世界恥笑咩
肥毒矮狗公

條女係仙貝？
佢po自己同仙貝床上合照上黎？
sor for 幾日冇上連燈

我點知姐又唔係我po出黎既

係都cap一下變PNG先啦

睇啲木耳fans衝出黎護主
真係好想笑

應該唔係心有不甘無追擊木耳
係木耳無啦啦推返人一年前個post串人

咁樣唔知佢會遭受到大陸仔啲咩對待呢？
啲木耳fans快啲出黎護主啊！

我估佢支持中國
大大話話佢訓左佢個中國同胞地板
唔可以背叛人
到時比小粉紅追擊冇地板訓

你隻肥頭毒撚真係好垃圾

真係del jor
黎遲左

樓豬又肥又毒又樣衰唔抵得人咁靚仔？

外表唔掂都算，點知個格仲衰啲

又變態又記仇又小氣又無品

樓豬呢啲loser唔死仲有無用

人型豬

精彩

美帝手足岩岩訓醒

訓前一推

其實樓主都幾慘
如果佢係靚仔唔係肥毒既話應該唔會比人追擊

但其實AI scale up 出黎係會變左樣
佢都係跟據佢既training data放啲望落順眼既pixel落去，但唔一定係原本個pixel黎

點解咁講 其他u點？

偷影人好心就唔好搞咁多野啦
又唔係唔知自己肥柒毒，唔追擊你追邊個

光成薬品株式会社

點解admin咁快手del

故事教訓我哋唔好得罪毒撚

見佢原來木耳個ig本身就follow左真身ig
唔知專登定真係咁蠢

何必呢 好想繼續睇是靚午

好靚仔

屌啲樣衰毒撚心理唔平衡咁真係好恐怖危險
又偷拍少少野又起人底，正一小氣西，無撚用

成年前邊個串佢都仲記得
真係痴線

有冇link

睇清楚 係木耳特登去人地成年前開嘅post到寸

[年經] 一人一個中學淫/咸濕經歷

其實人哋同情個靚仔無視個肥佬有咩出奇？

唔似木耳喎，定真係佢黎

呢個乜水黎？

樓主真係好樣衰

木耳巴咁型唔驚啦

相反樓主

毒撚心理真係好變態

所以d死毒撚唔死都無用
又要偷拍人
由頭到尾都係自己造成

早

撐樓主

講真，睇完佢相反而覺得佢吸引左，平時見到佢啲post覺得好on9

咁都叫靚仔平時ig女神就話人柒 中下就叫靚仔
連登仔對男人嘅樣標準可以有幾低

樓主又起底 又偷映人
可以報狗
個人資料（私隱）條例
遊蕩罪
慢慢同個官解釋啦

又靚仔又大隻，J死人，直頭可以取代大J做日本KOL

唔覺on9
反而係好嬲
去唔到日本食野

佢係前兩日先去留言笑人

木耳比人起底起碼都高大靚仔 相反.....

樓主條死肥鳩
碌jer扯左應該得3cm

樓主死肥毒撚

小粉紅做左野未

坡妹黎

連登專業起底

吾好得罪毒撚好撚小器啊屌
今獲木耳全勝

盲

隻mk咪又係咬鳩樓主
中国香港男仔都係咁上下

m都算， 你用埋M,
痴線

Respect

又靚仔又後生
又高學歷 又日本仙貝
出書應該無問題

木耳個樣正正常常
相反樓主個樣柒撚到
仲要性格咁差

底薪, 未計花紅

日本社蓄份糧, 花紅可以勁過底薪

3M係3萬定3百萬

好撚好笑

男人老狗拍條撚咩，直接做日本KOL搵錢食女威比d連登毒撚睇

樓主條煩膠真係抵撚死

我愛樓主.jpg

手足都搞, 屌你老母

仲要心地唔好

原來係因果循環 報應不爽

睇清楚ON9, 係木耳走去人地成年前個POST到串人
樓主又捉撚住呢個機會報仇

所以攬炒
毒撚到呢
好似全世界都得罪左個肥醜濕毒咁

有無原post睇下

收嗲啦中學雞

Why not both

死左膠
樓主俾人屌就得
出嚟報仇收割就唔俾
你死全家啦兩重標準左膠

題外話
「iphone highlighter 遮唔曬100%」呢個現象
究竟害咗幾多人自爆
人類總是.jpg

你小心啲
收到風下一個到你。

樓主努力,加油

樓主朋友

唔抵得人地自爆有fans 你咪一齊自爆下囉

條肥柒仲笑人

都幾肯定你現實都係肥毒柒
幾時同樓主一齊自爆

盲撚發現

你慢慢性幻想啦傻閪

樓主好有香港人精神

響lihkg post相冇落格出晒女個樣？條友都幾賤

利申：冇意幫肥撚，2條on9仔

木耳巴如果比公司炒可以搵我
我喺一本道做緊intern
有個綠奴既角色好岩你做

x2

食咩沙律丫
食仙貝丫嘛
仙貝仙貝

想報仇咪貼張相出嚟囉
而家成張CV貼晒出嚟

咪同佢日本叫雞大師兄陳飛機差唔多
都係鍾意放啲冇打格㗎妹樣上嚟連登然後唱人死魚咁上吓

你唔去教老豆搵仔點起底爆料？
何況張cv樓主hack返嚟㗎？
死傻閪

死肥豬 人生失敗者
柒撚到冇面見人，幾十歲仲on99 做偷拍撚，你只係得打飛機叫大陸雞既份，港女都睇你唔起

原來木耳私生活很淫劣

完全唔係搞佢，覺得木耳弟真心高質！有料怕咩俾人知？木耳弟只要行返出嚟，做返自己就OK ！一定有人支持！

全部report 曬,好撚爽

[quote]

[quote][img]

日本妹killer 大阪andy9 飛雞陳 木耳9
連登4大大阪賤種狗

根本班護主fans on撚9
屌你拎香港人個名去日本做賤男食女整臭香港人個名
咁pk都有人幫口

你唔好咁柒啦

今時今日咁多即時翻譯 語言能力已經唔值錢
用人生大部份時間去學人地與生俱來既嘢

呢樣野已經on9，當連登fb咁都唔緊要
仲放咁私人既人上黎

不推

Fans: 睇唔到

屌，好心你班撚樣就唔好咁仆街，人地只係喺連登開下post, 開心share下，吹下水，點解搞到好似你地殺父仇人咁撚樣，咪撚咁痴線啦

證明樓主已經輸到無野可以再輸

連登唔會有好人 唔會有巴打

笑撚左

仙貝相比人睇到？

LM

有冇iphone還原教學

25分喎 係因為入歐研先入浸會啫 如果唔係hku都入得啦

樓豬d手指又肥又短好嘔心

一個post
就現形

點會唔值錢 五國語言喎 比如in入境處就已經加晒分啦 出面公司又會需要呢啲人才 出去傾生意幾好

人地想點關你鬼事咩

起底事小
依家國安知道曬佢D資料, 係日本搞港獨做文宣
佢香港果班屋企人先大獲
都唔知食唔食得切沙律

木耳性格好？

唔知
不過通常樣好少少人地對你寬容度都會多少少
好似樓主咁樣又柒連內在美都無就真係難救

本身嗰個木耳巴講日本啲嘢係幾好睇

但係之後越嚟越晒命show off自己

再加埋佢啲fans個個post都淨係識仙貝仙貝勁撚煩

之後都唔想再睇

其實只係將張相較光

但係點樣可以咁清楚地睇到底下的字？

講中咗嬲嬲豬

又係你個肥毒撚

但我唔係attention whore, 冇興趣日日開膠post比班弱智日日洗版
同埋佢班弱智fan屎喺佢自爆前已經出現㗎啦, 關佢自爆咩事

一樣咁on9, 沒有誰比誰更高尚

連登不嬲m=萬

入番人地成年前個舊po串咀
個性格仲衰撚過樓主啦

同埋講真喺連登post靚女圖正常過post自己cv囉
肥佬又唔係廁所偷拍又唔係偷影人裙底, 香港又冇肖像權, 講到尾樣衰係原罪啫

木耳抵撚死
但係你都係抵撚死

偷拍肥毒

m定M呀

收皮啦，樓主係影鳩人哋然後自爆
抵比人屌喎

我信你 如果可以比條link黎睇下就仲好
不過我又無話佢性格好 你jer住呢點做乜

咪pin咗

屌 原來講呢條
咁樣點叫性格衰過樓主

狗咬狗

呢個post完美演示到一個死矮肥毒撚, 因為現實嘅失敗, 係網上唱其他質素好過佢幾萬倍嘅人

睇黎樓主會因為咁而成為連登經典 取代金鐘毒撚們, 成為新一代噁心毒撚寫照, 金鐘毒L最多都係樣柒, 樓主呢d除咗樣衰到地底泥, 性格更加係令人嘆為觀止！！

原來條木耳試過喺連登post佢日本上司嘅真人facebook相
真係報應

相由心生

唔想話佢抵死都唔得

好撚正，仲有冇多啲嗰個係女前輩？

宜家左膠定義係咁定義架咩

幾時右派係崇尚公開他人私隱

定某啲憤世嫉俗既連仔又搵借口去合理化佢地啲行為

佢自己偷拍在先俾人爆閘唔係抵撚死

私怨？

係私怨死肥柒咸濕毒撚

又唔怪得樓主既 真人咁柒

邊個post

睇個樣都四十幾啦下半世都係咁

屌
依家啲毒撚真係好恐怖
人哋同同事flirt 下都要俾個偷拍人嘅毒撚搞

木耳而家攰唔攰啊？

木耳抵撚死

同自己差唔多水平(上下相差唔太大) = 靚仔
真．靚仔 = 狗公
肥d = 肥毒矮柒

+1 晨早blk左

樓主係唔係覺得自己好威威
如果你起到個乜撚On9 L其M就話你威
起個storyteller托咩

顯示更多

光成薬品株式会社
総務経理課 藤本
fujimoto@koseiyakuhin.co.jp
〒540-0039
大阪府大阪市中央区東高麗橋1-12

比埋HR電郵比你。

矛盾大對決

你真係表現出人無恥就無敵

瑜珈女仔視角

屌你老母死毒撚偷拍完女又起人底 幾撚時俾黑警咬

幫你推

推呀 偷拍死毒撚

屌你老母啦 樓主黨鐵偷拍女仔在先 你啲邏輯衰撚過啲藍蛆

條傻仔自己自爆cv
講到人哋hack佢咁
照你個講法老豆搵仔仲仆街過樓主

你出街唔俾人影得？
依家又唔係影人裙底
你冇撚嘢下話

我無支持過老豆搵仔
而且佢你自爆無錯，但又係邊條友周圍傳

佢哋私怨嚟

有時真係覺得好攰

咁樓主咁撚樣衰又真係幫唔落😅😅

所以起底自爆既post我從不參與，一來不道德，二來癩狗被逼下好易會做D仆街野

給与
＜予定年収＞
280万円～350万円(残業手当：有)
＜月給＞
200,000円～250,000円
基本給：200,000円～250,000円

佢公司都已經請緊佢個位

即係已經炒撚左？

10月開始已經請緊應該係keep住一路有請但無人apply

今朝啲人癲到Google Translate封信俾佢中女上司

好撚樣衰呀屌你老母
聞到有陣臭味

海外営業グループは現在、統括部長の下に女性1名・男性2名が在籍中です。

唔會炒啦，個部長已經無做？
得返3條友再炒多個間公司玩9自己咩

係咪即係個女就係仙貝，其中一個就木耳？

Suppose應該係

佢淨係影樣就話姐 開埋post標題寫明legging就知佢想影乜嘢啦 偷拍都講到光明正大咁唔撚尊重女性 屌你啦

寫食評寫到被起底+冇左份工

CLS 隔離po話send埋email俾仙貝

過主啦九唔搭八

只要花生好食，理得你毒撚定MK

死肥毒人形豬食屎啦
自己自爆柒佐就收皮啦
反社會人格垃圾

因為木耳要升職了 話做埋廢老啲嘢 值得加人工

木耳班弱智fan屎唔知香港冇肖像權

睇你個肥撚樣，肯定係公屋仔

太過火 笑完就算

好想奶佢粒lin

有冇仙貝相

仲成日老奉要人請食飯
不過佢去得大陸網乞求床位都應該做慣乞兒

個肥毒搞鳩佢根本係因為木耳寸嘴在先
睇吓前文後理啦唔該
根本兩個都抵撚死

木耳同班仙貝粉咁撚煩
今次我都要send email去佢間公司度投訴先得

好撚肉酸

咁大個人有份正職係到RRR

好奇問下
之前有人係地鐵偷拍人訓覺
上邊D罪告唔告得入

又有花生食
btw邊個post?

睇下連仔會唔會出賣會員

笑左出聲

OP is INCEL, 完

爆到人又點，樓主你今個聖誕都係無閪屌架啦

木耳係咪連account都delete埋

雨狗咁既款

嘩真係玩到咁大

我覺得啲人係完全打算玩死佢為止

完全過哂火

我建議大家算啦
佢心靈跪弱跳軌，佢屋企要俾錢賠錢
條數好容下

大阪跳OK既, 直通運轉冇東京咁誇張
如果走去首都圈跳一陣由熱海運休到宇都宮真係賠死屋企

屌，你識就咪計埋出嚟

唔會啦, 最多咪幫佢叫外賣
(但我不嬲覺得咁係玩個外賣仔多)

毒撚冇朋友所以咪冇人識佢

如果佢屋企賠唔起跳埋搵邊個埋單？

木粉囉 佢咁多fan屎怕咩
Btw 開唔開po 4?

呢條仆街都有份搞鳩木耳
有人報左佢拍哂手

留名跟進

推
肥豬王

月娥 我想強姦你 好唔好

而家個肥仔係咪已經成功spin到大家剩係掛住木耳
而唔得閒再搞呢個肥仔

肥毒已經中咗木耳計

好波

push

唔好再推

件事完咗？